從沒說過愛着誰

為誰而憔悴..

識唱就接啦

Hi 又叫春

一程車嘅時間就諗起好多

🚬

從來沒有想過對不對

錯